1月22日 評4歲1哩盃 阿二講馬

今日只講馬兒至今日狀態/追勢/檔位/分數對手而推段出排名。不論前置/後追，公平方析每隻良駒。

西方快車：上場守位11最後追上第3，當日賽事主要係利前，200米左右起邊打左3下就只推，追勢甚勁。上場只負118磅，可見馬兒狀態很好，但上場是用盡全力加上快步速，休息3天才復操。時間太短很難有大進步，加上操練跳課頭段慢了5秒，馬兒有點懶散，不利。要看莫雅發揮。

佳龍駒：對上一戰12月11日出了全力，沒有拉馬動作，對手只有g2實力，此馬不復當年數勇，雖然專1600米，但上場見不到追勢，但可取之處在於比其他馬多時間準備，3段平均跳30 26 26，操練認真比其他馬快，信此馬已回復8成實力。加上平磅分數有利。雷狗最識選馬。

鷹雄：上場如果不是有點塞可贏更多，正頭正腳，因沒有什麼實在因素說到，但我比較喜歡此馬，還可以進步，可比喻為第2隻明月千里。

美麗傳X：已見盡力跑法去到那，只好看看磅分數優勢取勝。車輪邊出盡，只贏3疊勝得威半個馬位多。當然，此馬暫時也是贏馬之選。但我會排牠第3選。

回到公司
其他待放lunch再打。

大外檔 巴基之星 逢馬過馬，可能真係好勁ar

搞掂個磅再講，上場同4班

喜蓮彩星未熟香港場地，外國績隻隻都係差唔多。

巴基之星有實力，但態方面好有問題，睇做磅做成點先。上場對4班馬贏個個讚好。

勝得威本身我最睇好，但輸檔。睇操練睇唔放前定後，前速希望夠快入到去唔洗3疊。因同場冇隻前速買。有都係未熟馬。留留太多馬頂3疊，所以最大機會放頭。見操練跳2段都快剛操。

勁哥兒，明月青天，線路勇駒等有追勢再講，非早熟馬。

共創更好上場被cut極有追勢，只怕馬質不夠這場，但日後大把機會。今場再試馬。

人民武士，4季旺，怪獸家長 看看平時對手是什麼。馬係靚但質數有所不同。出磅再說。

佳龍駒>鷹雄>勝得威>美麗傳X

推

撐

所有分析唔包括飛數，臨場狀態，場地形勢，做假

睇好勝得威 可惜比蔡狗騎

蔡明紹沒有錯，偏見不好，到時睇飛數吧。

蔡明紹華人最好騎師，我覺得蔡仔騎輕磅馬係屈機.重磅就88

push

？有什麼問題？4季旺對手同今場對手完全2個lv

就睇上場，1400米主要對手有什麼？又唔負檔全日利追唔利放，我當佢贏3班超，出埋車輪邊，3班靠場地形勢，我再當佢剛開始用車輔邊打埋佢收薑個刻最多贏1個半馬位。但對手真係同上面個班完全唔同。有講錯？隻4季旺我睇佢唔係1班馬，去到2班頂已經收皮。

4季旺3甲不入，唔信進步得錦快。起碼佳龍駒，鷹雄，勝得威，西方快車先過4季旺

當我幫你地燈4季旺贏，反正我唔信4季旺夠級數，加上4季旺未受過挑戰。

有冇人可以出黎交流下？唔好只屌唔講理句，想搵個人同我傾下馬大家分享下互相學習。理性分析。

轉戰香討

我同你交流下好無 睇到你啲分析

原來你連登都有account,你講幾本書教睇行圈我好有興趣，可唔可以講下書名係咩

上次鷹雄贏馬時間好慢，你要考慮下呢點，大致上都係美麗同巴基跑，佳龍跑得番可以殺哂

等睇炒飯打到你地fart fart聲

咩叫上場對手水就無機會贏？當年雄心威龍都係贏完三班贏埋經典一哩贏埋打吡再贏女皇杯
睇書學馬唔係唔好 只係唔可以信哂書囉
四季旺贏既對手唔勁？帝豪寶寶今季跑四場兩win一P唔夠水準？爭分奪秒跑五全兩win其他完入三甲，呢啲對手可以話唔強？重有四季旺上場贏馬個姿態係超輕鬆喎
今場又有幾隻馬揹飛，四季旺我覺得今場係黑馬